係office比a4紙介親手指傷d定係何妖遇襲傷d?

睇完何妖, 對眼傷D